法文區

Bonjour

Ça va

Ou êtes-vous de

Diu

Quoi de neuf?

Je suis triste

Comme ci comme ça

Oui

Oui quoi

Rien, juste ennuyé

Combien de taille est votre cuisine

Nous Hong Kong cochon vit en cage, nous n'avons pas de cuisine

C'est vrai